有餅鋪整左個大波驊蛋糕

見到真係隔夜飯都嘔撚埋出黎

講還講。。

屌，痴撚線

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

我屌

相係改圖定佢真咁著？

反地心吸力

Cls

好撚嘔

屌 笑撚左

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

冇胃口...

一刀斬落去

屌你

1220?

20有全民口罩

21有銀髮集會

23同30有塞稅務局

25有suck xmas

痴撚線

cls